睇直播有個肥佬開快車 比人打爆左部車玻璃

立場直播

佢咁撚快真係撞撚死人 前線都只係爆玻璃

仲話支持民主
屌你咩 想車死義士

係邊？

屌你老母支持就唔會咁撞啦 係咪當人on撚9 講就係阿?

英皇道

但比人個感覺就係 勇武開始對象去到普通市民 而唔係個政府

有D擔心之後如果繼續咁 中間派會走得好快 所以真係be water be humble

有無佢冲過黎嘅片？
已經有人send段剩係得落車比人打爆玻璃嘅片比我

北角個直播？
有無片，想fact check

係咪呢個肥佬？？？

立場有 我唔識share 1粒鐘09分

邊段？係咪北角？
我搵下先

北角現場160分個條 1粒鐘09分開車鳩撞

搵到了，睇下有咩方法剪出黎

打爆玻璃唔問清楚個班太衝動，
一時火遮眼，個肥佬落車就打鳩佢。
但未有佢冲過黎之前嘅片，
奇怪在佢見到路障都照衝過去？

我睇咗立場個條
未有上一個路口佢無端比油嗰下

未定咪
完全唔同語意

你睇咗第二段片未

剩係見到佢中間比油沖咗出黎

但睇唔到上個路口有爭執聲

發生乜事比油